逃犯條例通過之後保守估計起碼有廿萬個連登仔要捉返大陸打靶

衲狗係第一個

每日送150人黎，再每日運150個連登仔上去。

男朋友成日上連登 話自己打老婆又叫雞又食狗肉

真

支持捉哂D抄登仔打靶